你地仲會唔會講 不見不散?

好耐冇聽過呢句嘢
以前中學個陣會講

老地方等

中學一定講一見即散

今時今日，放你飛機肯同你講聲已經係大恩大德

依個文化冇左好耐
依家潮流係放飛機

仲有電聯

會講不如不見